有冇人覺得武漢人好慘？

我慘你老母！

拿我同你講 今次武漢肺炎搞到咁大 完全係因為習近平帶領既中共極權視人命如糞土 中國式官場文化瞞上騙下所導致
武漢人甚至中國人最需要既 唔係疫苗 而係一場徹底既革命

但你記唔記得 當我地 我地香港人 反對呢個極權，佢地唔幫手不特止，仲要話我地既義士係廢青 暴徒 收美國錢 要幾難聽得幾難聽

中國人係最自私 只有當自己成為下一個受害者既時候先會出黎反抗極權 茂名火葬場如是 武漢肺炎亦如是

而中國人今時今日都未出黎反抗 你又有咩資格覺得佢可憐？

我而家淨係驚過咗新年成個中国變疫區 到時唔好話口罩 眼罩消毒藥水漂白水乜鳩都買唔到

買定午餐肉都得啦

其他人仲慘

老實講 依加連點醫 主要源頭係咪WARS都未知 有傳緊致死率高既另一隻病毒 中國2020精彩

你啱 我睇住講大陸疫情嘅tg公海越睇越驚

我依家最驚係中國難民湧落黎香港

到時大量支那人落嚟香港搶野

尋日落撚咗一班人啦

呢d奴性咁重既, 冇事果陣就屌鳩香港人, 出事就叫春咁跑黎香港, 有咩值得可憐, 係有少部分清醒既被拖落水, 大部分都係仆街

我哋仲慘 關我哋撚事咩

我驚既係深圳河成班喪屍咁落黎

原本諗住入黎叫你收皮

唯一同情既係班醫護，其他不了

衝關

月頭佢地仲串柒柒屌鳩我地小題大做
其實唔撚洗可憐佢地有腦個班一早走左
而家封城無病個堆都遲早奶野

b

日日毒咒香港, 好喇, 呢+咒到反彈自己奶野, 咁有咩值得可憐

佢地係值得尊重既
但我諗起魯迅棄醫從文

唔好死落嚟香港就得

武漢咁慘嘅原因主要係因為官員壓抵清息同民眾愚昧，防疫意識低

共黨40年不變，一樣西

有冇TG link? 想入

係慘咖，咁耐都未死晒

啱啱入嘅公海閂link不過呢個gp都係好多大陸人轉發大陸情況